見到馬俊偉個屙屎唔岀個樣真係好撚想打爆個電視呀！！！！！！！

無圖！唔想污染自己對眼！！！！

=我都想打爆個電視
=我想打爆馬俊偉多d

如夢初醒獸進化